{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018206",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 동광펜션"
    },
    "text": "客室から東海の日の出を鑑賞することができます。 注意事項としては、オンライン決済時に客室基準人数費用で決済され、人数追加時に現場決済をしなければなりません。 退室時間を1時間延長すると10,000ウォンが追加されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを利用するには炭とグリルを利用する必要があり、2人基準で20,000ウォンで、1人追加する場合は5,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場はペンションの裏側に位置しており、冬季の12月から3月までは利用できません。 幼児1人は15,000ウォンと計算され、乳幼児基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 12ヶ月以上からは追加料金が発生し、布団の追加は10,000ウォンで現場決済しなければなりません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室から東海の日の出を鑑賞することはできますか？",
            "answer": "はい、客室から東海の日の出を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時の支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "オンライン決済時に客室基準人数費用で決済され、人数追加時に現場決済を行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "退室時間を1時間延長すると10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを利用する必要があります。2人基準で20,000ウォンで利用可能で、1人追加ごとに5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "バーベキュー場はペンションの裏側に位置しており、冬季の12月から3月まで利用できません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人は15,000ウォンと計算され、乳幼児基準人数に含まれます。最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "12ヶ月以上の幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "12ヶ月以上の幼児は追加料金が発生し、布団の追加は10,000ウォンで現場決済を行っていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 457
    }
}